{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진도 가휴재펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 人数の追加がある場合は予めご連絡いただき、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用には宿泊施設の規定が適用され、払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声は控えてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、払い戻しが可能です。 一軒家ペンションと一軒家の客室は家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 IPTVとWi-Fiが提供され、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 すべての客室で使用可能です。 バーベキューを楽しめる場所と炭やグリルのレンタルも可能です。 駐車可能なスペースがあるので、車を駐車することができます。 周辺には家系海水浴場、金甲海水浴場、国立南道国楽院など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前に連絡していただきますようお願いします。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、事前に連絡していただく必要があります。ただし、入室をお断りする場合があります。また、ペット連れの場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されていますので、不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約や利用をする場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用には宿泊施設の規定が適用されます。また、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されています。また、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむ場所がありますし、炭やグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがありますので、車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には家系海水浴場、金甲海水浴場、国立南道国楽院など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 428
    }
}